今年dse炒左 有咩hd搵食科好讀

請出招 工程？it?

一大牙蘇

機械工程......

....真咩

機械工程，大好前程

電機啦 起薪都2萬

不過好難讀

CS
機械工程
全部bba

電機好易讀喔計下v=ir 加減乘除

仲有冇其他提議

專心玩連登，你就可以fg 50k

護理hd

ive 都可以啦

讀電子工程啦，世界大方向

東華三院護理放射物理職業治療

護士

個名好長好似好勁咁

有冇諗過如果畢完業做咩公司?
例如話如果想做港鐵
你直接去望佢個訓練計劃收咩科就得

ironman都係因為tony讀機械工程先整到
你話呢?